[
  {
    "question": "_____, comment allez-vous?",
    "answer": "Bonjour",
    "options": ["Bonjour", "Merci", "Non", "Oui"]
  },
  {
    "question": "_____ pour votre aide.",
    "answer": "Merci",
    "options": ["Non", "Merci", "Bien", "S'il vous plaît"]
  },
  {
    "question": "_____ , j'aimerais un café.",
    "answer": "Oui",
    "options": ["Bien", "Non", "Oui", "Mal"]
  },
  {
    "question": "_____ je ne peux pas venir.",
    "answer": "Non",
    "options": ["Non", "Bien", "S'il vous plaît", "Merci"]
  },
  {
    "question": "Un verre d'eau, _____. ",
    "answer": "S'il vous plaît",
    "options": ["S'il vous plaît", "Oui", "Non", "Merci"]
  },
  {
    "question": "_____, où sont les toilettes?",
    "answer": "Excusez-moi",
    "options": ["Non", "Excusez-moi", "Bien", "Merci"]
  },
  {
    "question": "Je vais _____, merci.",
    "answer": "Bien",
    "options": ["S'il vous plaît", "Non", "Bien", "Mal"]
  },
  {
    "question": "Je me sens _____ aujourd'hui.",
    "answer": "Mal",
    "options": ["Bien", "Non", "S'il vous plaît", "Mal"]
  },
  {
    "question": "Ce paysage est très _____.",
    "answer": "Beau",
    "options": ["Beau", "Bien", "Mal", "Non"]
  },
  {
    "question": "Cette maison est très _____.",
    "answer": "Grand",
    "options": ["Grand", "Beau", "Petit", "Mal"]
  }
]
